\documentclass[a4paper]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[ansinew]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings} 
\usepackage{multirow}
\usepackage{cite}
\lstset{language=command.com} 
\lstset{basicstyle=\scriptsize}
\lstset{numbers=left, numberstyle=\tiny, numbersep=2pt} 

\graphicspath{{Bilder/}}

\linespread{1.5}

\title{Konzept zum Ego-Fighter: Fight-Arena}
\author{Niels Gundermann}

\begin{document}
\bibliographystyle{geralpha}
\large
\maketitle
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak

\listoffigures
\pagebreak

\section{Umriss}
In dem Spiel geht es darum, seine Feinde in einer Arena zu besiegen
(Grundspiel). Zudem wird es möglich sein, in einem Editor neue Arenen nach
eigenem Bild zu erstellen.\\
Ein Adventure-Mode wird es ermöglichen den Charackter in verschiedene Abenteuer
zu schicken. Die Abenteuer werden leicht konfigurierbar sein. Somit ist es
wiederum in einem Editor möglich, diese Abenteuer selbst zu entwerfen und
anderen zur Verfügung zu stellen. Die Erstellung des Abenteuers gliedert sich in
zwei Abschnitte.\\
Der Erste Abschnitt betrifft die Welt, in der sich der Spieler bewegen wird.
Hierbei können auch bestehende Welter genutzt werden. Dieser Abschnitt bildet
nicht nur die Umgebung ab, sondern auch sämtliche Characktere mit denen der
Spieler interagieren kann, um sein Zeil zu erreichen. \\
Der Zweite Abschnitt bildet das Abenteuer ab. Hier wird festgelegt, welche
Aufgaben zu erfüllen sind, um das Abenteuer abzuschließen. Auch die Stärke und
Fähigkeiten der Gegner werden hier festgelegt.\\
Letztendlich müssen beide Abschnitte jedoch auf einander abgestimmt werden, um
ein halbwegs sinnvolles Abenteuer zu gestalten.
\end{document}


